有冇人買債券？

一般散戶有冇渠道買債券，例如公司債券？
唔係指國債比機構投資者買果啲。

得幾十萬，但又唔想炒股，想穩穩陣陣收下息咁

求指教

唔一定係機構先買到國債，你都買到。

Ib 幫到你

IB

買美股LQD

ib

幾十萬就債基好過，corp bond俾你槓爆買一條半條你都無得diversify，一爆煲就乜都無

收息唔代表穩陣

隔離啱啱有人問派息基金，比人插到一棟都無

無野係穩陣好似係

係連燈個個都股神，要買基金俾管理費人賺就個個負皮架啦
本大就梗係直債啦，本細都唯有靠基金先diversify到，兩樣都做到較大槓桿(LTV可以有60-70%)
不過直債trading cost貴好多(以spread計0.5%-1.5%)，買得就最好match番個duration held to maturity少啲出出入入

如果你覺得買債係穩陣收息既，建議你都係咪玩債或讀番bonds 101.

一 default, 你就bye bye . 你買樓都仲有磚頭。

買bnb咪得 買咩債

不如諗多個option 去銀行買下實金
金粒果d 算啦

炒加息先嚟買債券

要穩陣買reits 都得啦

公司私募債唔知你有冇興趣

聽落好高風險

AAL junk bond
below par時買

低位allin左華融

你幾多錢先 小錢得fsm

諗sir 債基

Bond etf

IEF

連華融咁大件事連登都無人討論 仲問咩bond-related野